攪加泰不如攪支持蔡英文

咪仲有意思，一巴一巴打落林鄭同李家超度

我都同意要搞個支持蔡英文

諗起6定7月台灣大遊行撐我地定唔記得一齊反紅媒

十卜

自推

無錯
台灣，新疆先係同一陣線